@parent (none)
@slug game-guidelines
@title Требования к оформлению игр
@perm @all
@order 0

Большинство игр на сайте добавлено в базу данных автоматически
роботом. Это позволило быстро наполнить сайт играми, однако
такие автоматически сгеренированные статьи не всегда точны,
и нуждаются в проверке человеком.

Для того, чтобы повысить качество статей и единообразность
оформления игр, и написана данная заметка.

Каждая игра, в зависимости от качества и полноты оформления,
находится в одном из трёх статусов:

* Черновик
* Оформленная игра
* Полностью оформленная игра

# Черновик

После добавления игры (автоматически или вручную), она получает
статус черновика. Игра в этом статусе должна иметь название.
Никаких других требований к игре в статусе черновика не
предъявляется.

# Оформленная игра

К игре со статусом "оформленная" предъявляются следующие
требования:

## Авторы

* Заполнены поля авторов игры.
* Если в качестве имения автора указано имя и фамилия, формат
  должен быть "Имя Фамилия", а не "Фамилия, Имя" или "Фамилия Имя".
* Не должно быть авторов с ролями "Перенёс на другую платформу" и
  "Участник (прочие)".

## Свойства/Тэги

*

## Ссылки

## Текст


При наличии оснований, от данных правил можно отступать.
Язык (естественный)



# Полностью оформленная игра

Дата выпуска
Постер
Возможность поиграть (онлайн или лунчатор)
Жанр



См. тж.
Оформление ремейков и переводов.